其實有啲唔明點解要屌政府開書展？

1.唔開書展啲人唔會去其他地方？
2.自己條命自己負責啦，係要去有咩辦法？
3.攬炒唔好咩？

去得書展個d人都預左會瀨野架啦
佢要死唔通唔比佢死咩

點解要屌國安法

尷炒唔好咩

歡迎接龍

屌定先到時爆發書展群組就有道德高地

無咩好屌
你要死唔通唔俾你死咩

政府幫香港人加速，為乜要反對

True

想攬炒佢係逼佢停開等佢經濟損失
照開係攬炒埋大家健康，同攬炒一班無知港豬累死大家